屌你個閪！唔睇比數以為利狗輸緊

仲0:0就咁多燈post

班痢驚到都贏硬嫁啦，輸左我派波台ching一人100又點話

一陣就反cup啦

輸緊

咩話？

輸2粒

佩哥心情如何？

好易cup

cup硬
100%

Ok

古路哥我幾傷心 俾曼城屌打

我

Gun

一百thx

我10蚊就得 派我

lm

3:4 最尾

89 沙拿
90 文尼
90+1 沙拿
90+2 廢明奴

派啦屌你老母，三球啦

如果係真，一定係 LI-VAR-POOL!

樓主燈閪

你認錯人了

廢明換走咗啦

抵撚死 勁撚開心 見撚到死利狗無得不敗 哈哈哈哈哈你個燈閪終於收皮

Lm

Thx ching

Okay 走數全家比黑警屌

100，thx！

留名

Thx

thx

100 thx

100thx

好

多謝晒

thanks

Thz

3萬 thx

多謝

如果你走數死全家又點話

3粒 thx!

LM

佩佩

sorry

圖右勁到

銀行擠提，禁唔到錢

$100 thx

ok

我唔貪心，50都好

有疫症payme我就ok，唔洗面交

樓主唔好喊

佩哥癲到